有無揸開Uber嘅師兄教路?如果全職揸有咩要留意??

大家好

我做開Audit，本來想轉行教書，呢個願望暫時無變，都做緊相關工作。

不過又要去讀書又要再搵工，幾年之前買咗樓，屋企人而家失左業，變咗顧唔到兩邊。

架車早排放咗，因為要車屋企人，所以我要買架新車。如果想買一搵食車，有冇乜嘢攻略？唔係好識……所以想問吓大家

買架的士

全職你渣的士或者VAN 好過啦

比Uber好？

其實渣的士我都有考慮過，學歷嗰啲我已經放低咗，不過因為本身都要買車，我姨媽糖尿病好嚴重，行路唔方便，呢排要照顧佢。

如果渣的士，但係自己又有架車會唔會好戇居？定係其實好多人都係咁？

uberd單比撚曬dc9 uber做唔過又怕比人捉 做dc9好過

唔會啦 的士穩陣 不過要搵得多預左好chur

會愈做愈窮

新ac優惠對分
詳情

香港Uber 好似麻麻
又貴過的士
試過俾uber拒載廿蚊都唔俾返我（淨係calm到現金券）

Claim

新車搵食 賺埋都唔夠折舊喎...

新ac優惠對分 tg @vandergea

點拒載法？
自己用uber算多，好彩地未試過

嫌近囉

本身要買新車應該預咗啦

反而如果做到black咪搵多少少

有得全架的士租

買架新車做uber = 娶個後生老婆比人輪。

樓上係誇張左。樓主你撈開正行，幾十萬買架車撈偏仲要搵唔到食，又要擔驚受怕俾人放蛇扣車同埋入狗屋，唔係個個頂得住，都未講行幾公里去接單但支單得幾十，啲客去埋啲地方有時係的士佬唔肯去嘅豬頭骨（uber要上左客先知張單去邊，唔可以問，問就停機），架車損耗保養又入自己數，同做義工無乜分別。最大最大問題係，uber而家獨大，你牛奶仔有乜行差踏錯停你機，到時你揸住架私家車on99 就真係含撚都無味

做 Uber 根本是被搵笨的了。
Uber 自己本身都唔幫司機，但又好幫的士 Uber,俾好多優惠佢哋，單都係佢哋接多。

已經唔計供車，損耗，保險，牌費，淨係計油錢，分分鐘衰過最低工資。如果計埋之前講幾樣，你倒貼都有可能。

還有，嗰啲什麼 Uber FB Group 唔睇好過睇，成班戇鳩鳩，都唔係大家幫大家嘅，入去互屌互插，新人入又去一定俾人屌獲先，覺得你爭佢生意咁

家下真係做唔過，的士佬差咗隻腳入Uber，話晒的士都叫有牌費有保險
自己車就硬食骨，有乜冬瓜豆腐乜都冇仲要上身

成班傻閪又話買貝沙灣 問佢地野又囈又西

係呀，成鳩日講快買貝沙灣，係度怨天怨地，又鍾意圍爐玩鳩啲新人，無撚建設架

Uber 比人到會有案底
有案底Audit 教書唔洗再諗

樓主我認真答你，做兼職的士狗好過，但你預呢個環境唔會話好好玩，但起碼唔使擔驚受怕。
總之你每一更搵夠基本支出之後已經係淨賺，唔使理佢乜嘢折舊。

渣的士 但用埋Uber taxi 好似新人獎金都正